軌區。 車路士vs摩

更衣室有冇木棍、鐵通？干地幫手開一開佢地

你波都無撚睇啦
球員本身犯低級錯誤極多, 根本已經同戰術無關係

屌即刻買返$10熱狗冠軍先，
垃圾車快啲嘔返個冠軍出黎算啦

訪問緊撚拍

再等70分鐘先換人既
應該打干地

撚伯：屌你老母哥狗馬迪

MATIC 想cup波 踩波比人拍甩

哥狗 馬迪

買走沙皮狗啦屌。

戰術+球員都輸 唔明有乜爭執

馬迪out Ake in
推zouma 上去打防中
換撚走條垃圾哥狗

出夠馬迪未

可能戰術要佢地控甩腳

咁點解唔護波先

加油
唔好放棄

問題係中場已經輸身材比廢爛泥同普巴 搞到連波都拎唔到
你仲抽走馬迪 咁真係唔使玩

馬迪哥狗兩條友傻撚左呀？

果下後腳真係

Daddy今場戰術上係部署得幾好
上半場完全俾daddy屌打緊

下半場見真章

馬迪條仆街拎一腳波要3腳修正，屌你老母組碌柒織咩

反馬迪到季尾

COSTA MATIC OUT

點9知佢 又唔係有腳法 果下係就射撚左去啦

干地中場屌撚醒班友啦
熱血又無
鬥心又無
技術又無

馬迪又唔見得護到波

車反勝全post用電鋸插屎眼

重點係沙皮同MATIC打得差,唔係戰術令佢地咁

金章安換dc
打小球戰術

抽蘇馬落黎踢 都係賭

全盛既佢就得 而家就衰過馬迪啦 輸得仲多波係中間

你話luiz因為無人替到佢做既野都算
屌你老母matic同costa擺撚明無態
你咁都唔用下ayi 又唔出法比
做乜9

Diego Costa's half by numbers:

7/15 passes completed
1/7 headers won
0/1 shots on target
1 dribble
3 fouls
1 booking

戰術上係輸 對面獌打超緊逼 垃圾車hold唔到波
有波即傳 傳到鳩唔搭八
睇控球 最垃圾既時間係獌66% 轟0射

呢場輸都照拎冠軍
熱狗唔係咁掂

唔覺有咩戰術可言，之前都係咁打，只係個態比起上半越踢越差，邊啲大仆街就唔洗講啦

全盛半季，笑撚死人咩

zouma 下半場踢防中啦

馬迪垃圾都算 前鋒比波佢 帶又甩 比波又跌 又送返比人 仲點靠佢入波

熱狗會輸比果三隊垃圾？
獌邊夠熱狗硬淨同迫搶
阿妓不值一提
李城都唔大希望啦

反而車多數輸埋比拖肥糖就真

而家真喺搶到一分都要還神
人哋仲要廢老同MK都未出

轉424
Moses Hazard Costa Pedro
Fabregas Kante
Ake Luiz Zouma Azp

FF

Matic一掂波就甩波
哥狗比控個波落黎比對面
仲講乜撚戰術啊
乜撚戰術都一樣架啦

今場真係踢得好差

潛水了

今場真係踢得不知所謂

換法比出黎把撚咩

中場組織唔到個波上去，需要一個控波好，傳到波嘅中場球員
所以in法比out馬迪

迫搶加hard tackle/foul
隊垃圾經已攻唔起

屌佢老母

戰術就有既，用盡球場空間打2邊配合。

但下半季沙皮狗發神經已經打唔出戰術

中場冇人夠廢爛泥同普巴兩條大隻佬搶 搞到波都拎唔到

Ching sick ball
All in 好過

5皮買左熱狗冠軍 10倍

自從話去中國踢波之後就無腳好波
場場撩鳩人就叻 波都HOLD唔撚到

咪就係MATIC 條撚樣傳落人地隻腳到
仲有DC 狗HOLD 波帶波失左

推zouma 上去啦

出金章同人鬥快重好啦

個中場根本唔夠人搶

戰術係有 第一個明顯係 人地快攻得手 但我地完全打唔起 係自己問題

半場1射0中

贏輸都好，屌柒獌狗就梗架喇。

完場後照屌柒班賤種狗

蘇馬算撚數啦仲嫌個中場唔夠廢

馬迪哥狗一定要賣

咪撚on9

換法比 切啦 馬迪閪到唔想講 眼神防守 鳩傳 基本控波都搞唔掂

今場未開波估到daddy擺rashford出黎加快防反速度向luiz個位施壓
輸第一球仲要同not me not me 個球差唔撚多

pass 50%都冇

躝

成班開波前仲話驚閪輸咩,一於大炒
而家搶到一分真喺都要還神啦

有信心會反勝

Diu ake no bench ching

今場賤種鬥賤種
沙皮真係

咁而家出matic 托柒咩

潛水艇45分後開出———

1球入1球 咪輸比49000

比你防守，我都會第一個守哥狗，唔洗用腦，個波去到佢度，自己一定推甩，啲隊友又唔撚知點解會傳比佢

而家開 快

點撚樣都好過馬迪條垃圾

可唔可以出d有heart既球員.睇哥狗想打架多過踢波

仆街....無換人

matic costa 即刻躝

唔洗推佢都自己跌
踢左咁多場都知球證唔會吹呢啲啦

正常發揮啦

zouma 起碼肯搏肯頂

獁迪仲係到

呢場贏到就穩陣
但而家得返4分熱狗之後一定戰意更強
而家已經唔識輸

自己都用賴字 重敢講出口

唔明驚乜鳩 成日都後人 cup 喇

好波，仲唔換人 屌鳩你干地

唔怪位裝曬咁多軌

冇換人？

屌你letv 干地幾時又改左名做干迪

但出到歐聯
六成球隊都係咁踢
應付唔到呢種戰術歐聯收硬皮

搵法比長傳係得 問題係而家哥達

個中場亂到禁仲擺佢打中場 佢根本唔係以d料

印度式坐車頂ok?

應該追到

Costa out, Willian in
Matic out, Fabregas in

我叫開簡迪

搵幾個出去做死士算啦

幾時先肯放棄哥狗

干爹今場想輸？

安應該好早換，見佢換緊衫

出法比唔夠人撞

支持出安 依d時候 金章會做野

堅?

唔換人
唔想睇了

冇換人

唔換人？

開波

agger

簡迪係 kante wor
佢講conte 做干迪

屌,唔輸多球都偷笑

干地痴撚左線呀

下年咁打 俾人撚到仆街

好擔心呢季衰收尾，之後比人瘋狂恥笑

無換人

我係干地的話

ching潛水艇來

馬迪又柒

醒定啲呀屌你班友

放心一撚定會

唔換人等比人456啦

安 法比 ayi熱身

其實今季一開季都冇諗過贏
只係希望入返前4

干daddy係咪半場過左數 所以唔換人

撞咩姐，你見到馬迪有咩？

你係雲爺爺 落後緊識唔識位換位

是但啦
連登仔耐水壓,最多塊面多兩個酒凹

以為換安

屌
咁ON9

安法比 亞衣 熱緊身

bat fab willian

呢場睇落追唔到 期望之後作客搶到分

打無鋒陣啦 反正長傳比costa都做唔到支點作用

出法比 唔知會唔會比肉腸撞撚到飛起

不過起碼有長傳 一定差好遠

熱撚咩 出喇仆街

人地一億先生雖然隱形但係都唔會好似馬迪咁柒到出面

迪基亞可以買定肥牛，悶死

電欺咪玩波啦

反cup切j

下場fa cup都唔知點打熱狗

Cahill on9

追和一個星期戒j

屌 卡希做乜鳩

仲反杯
和都偷笑啦

出後備夠做

如果從來都係爭前4我會接受
但明明本身領先10分到嘔番個盃出黎就真係

雞曉

入1球呀

有既 放7球頂到1球家

on9

申請拎牌

和波都切

班白痴仔反摩反到上哂腦

2-0

玩完

玩撚完

收皮

2:0 898

收工

2：0

玩撚玩

完

運都輸埋比人

屌你老母！

大炒奧脫福

收得皮啦

留番d換人下場啦

輸埋

屌

深潛啦

垃圾車

收皮
2:0

其實真係換走happy 仔啦, 佢d 包位同其他球員真係唔夾

簡

唉 得返4分差距

輸埋 恭喜

走佬啦

老老實實，成隊車路士成個星期做左乜野？
集體叫雞？

大炒!

唔睇lu
大家早d訓

潛得

輸Kante

係咁先

唔洗換啦
完左啦

潛水艇已提前開出———

ok熄機

簡單黎場仲諗住咁控

見到靴狗個閪樣就

又關happy事？

喂不如換青訓吸取經驗啦屌
摩狗係咪想等456先慶祝

雷斯 縮乜鳩

🚬

唉

個post名 潛艇已經無位

屌你老母
去個廁所就2-0

叫左咪咁撚串

無左一邊翼衛已經食得屎

車仔係咪留力打出年歐聯？

仲唔換人搏乜？

靴里拉 第一球手球又係佢

88

沙皮又跌

換人未？

唉 唔明點解唔換人

btw 作客獌本來都預失分
希望垃圾車可以二度覺醒

沙皮可唔可以唔好再仆街

無心不如唔好踢喇

搞乜，食左瀉藥咁

屌一番泥又失多球

學左摩狗 死攬契仔

仲唔換人 等咩

雷斯又睇波

輸撚咗啦…快撚啲換人唔好輸得咁樣衰

個後防好唔得

係唔撚係仲唔換沙皮哥呀

2射

成7條友係禁區，照比人輕鬆起腳

無啦
成隊散左啦
等456 啦

叫佢沙紙啦

都同其他幾個唔夾
換走左, 拉返azp 落黎, 出ake + moses 打兩翼衛啦

反正都係輸鳩緊

作客愛記都唔知點踢 唯有靠作客西布朗果場

得返幾場先來二度覺醒

已經唔想知幾時可以入波

只係想知要輸到幾時干爹先肯換人

出廁廁牙茄汲取經驗算啦

恭喜熱刺

帶隊離場先輸3:0
好過比人456喎

究竟半場干daddy做左d乜

卡希爾ON99

點睇西斯避波

垃圾車有分落袋我電鑽鑽尿道

有ake唔用 車仔教練永遠唔用出後生

換人？80分鐘換一個，85分鐘換第二個，93分鐘換阿衣係慣例啦

仲話有4分 唔洗怕個班友仔 真係想用棍歐爆佢個頭 ，10分就講到贏硬冠軍 7分又話仲有兩場走盞 依家得返四分仲有乜野講

唔係臨尾香啊話

官方facebook未開賽前係咁post以往贏曼聯的片打晒飛機
依家成條social media team炒得

換人啦屌 出金章 法比 踢撚埋佢

cahill係咪on撚9架

發緊夢

個波仲係禁區拉人起身
係咪short撚左

要輸返4：0

信心冇晒 好大獲

仲有一分走盞

雞曉主動拉返對手起身等對手多一個人進攻

摩佬唔係一條傻鳩黎 一野打沉你車

有機會頂到 佢走去避
好撚失望

法比

好出奇呀 熱狗唔識輸個下攞命

出法比啦 要決斷啦屌

點解唔係馬迪

2個中堅爭波踢

仲唔換人，冇攻勢on99

屌你早知開波前買熱狗冠軍, 有9倍
睇下燈唔燈到佢好過

屌你而家先換 美斯都救你唔到啦

換摩西都唔換馬迪

干地唔敢抽走馬迪

法比in
摩西out

馬迪仲係到做乜柒

猶大正仆街

352

轉做433

屌你 馬迪果d我都懶得屌 沙皮狗成場有無拎家過一球波

而家先出有撚用

on99 fuck

係咪on9,換摩西

做咩唔換走馬迪

識換

點解可以進攻中路無人，回防中路又咁空

擺換西左邊緊係無表現

又輸雷斯 係到望

含左撚

干地是咪怕中場身材輸太多

對佢已經冇任何希望

哥狗紅牌未？

換走摩西咩玩法 馬迪上左契？

Costa red card

又唔換埋沙皮

4231

換走個識攻 淨返半隊淨係識守

成2年幾冇輸過比獌

靠雷斯條仆街下年聽收皮

垃圾

馬迪 哥狗 干地 晚晚瘋狂3p

馬迪換安掛

dc就紅啦屌

屌依家先換有撚用咩又唔換走馬迪

法比仔又要救世界啦

摩西踢中場我諗都好過馬迪

換走馬迪同哥狗啦好嗎

happy 要同電欺撞幾多次

其實dc諗緊咩

我諗成隊最廢係獁迪

人民幣

$$$$$$$

佢想睇摩佬下半場有無換人啫 無換就針對返對面3中

肯換走哥狗未啊屌你老母

下年過檔中超d錢點洗好

中超份約

諗緊行行企企又逗十幾萬磅
好過做鴨

出年先換喇 笨柒

走啦，唔係true blue

MK

潛水艇仲有無位

中場彈彈波，彈到失左都唔使人黎搶

對面換卡域克

向好方面諗，曼對熱刺個場 可以按哂樓，車，底褲落熱刺實無死 第二日可以約定agent 睇貝沙灣

大巴

冇位啦 自己游落深海啦

收哥狗 換金章啦屌你
等等紅撚埋 直接訓教算

屌你 luiz上腦

贏緊兩球換人守

話左happy 同隊波未夾到啦
又唔肯收起佢

屌你干地反而收起moses 先

向好方面諗
摩狗次次領先擺大巴都會出事

垃圾車無攻勢

摩佬三分穩袋

卡域克入黎 真係完

正確1分都唔比轟 依家已經60分鐘

馬迪呢d有身份證都過到

ake機會少過zouma 真係唔明乾爹點諗

法比>>>>>>獁迪

法比入黎真係交到貨

以前米基爾仲好過馬迪

雷斯安份守己 做好本分先得唔得

E道

入境處

真係唔知點解仲出獁迪

契仔

AZP好波

法比呢下有料

差唔多啦
好過佢又過份左少少

妹下妹下

係咪想激死我

仲契撚過伊雲

上半季都仲可以話佢防守幫到手
而家死撚開啦

差d又輸

Luiz無人替到就話姐
Matic costa

做乜撚野呀馬迪

依家0作用好難唔好過喎

屌你老母馬迪真係

屌又係馬卜田

獁迪又係你呀 屌你老母

恕我直言
馬迪真係廢物黎

我屌 又係馬迪

差d又一粒

馬迪好波

米帝起碼冇懶勁去進攻然後比個波人打反擊

我真係唔撚明
呢兩條撚樣仲可以場場正選

換切切入黎啦 30分鐘佢夠氣架啦

又輸馬迪
我屌晒你全家呀

其實無咩問題
横掂呢隊垃圾車俾人一迫就無

又係馬迪賣笑

馬迪又派膠

阿婆都識過

下季唔好再留係車啦

屌你老尾 我諗鄭智都扭撚得過

馬迪好撚野

踢得好有正選打
合理

下半場對福仔都係無部處

唔想再屌馬迪老母，佢老母都比我地屌死
馬迪正一仆街仔

好掛住你

Costa 又斷一球

法比踢得咁好都無正選

陳偉豪都過到

用查仔都冇咁撚嬲

馬迪黎報恩

係下世唔好再留係車啦

屌你老母 馬迪好撚廢

唔講以為獌先喺榜首

馬迪 哥狗今場ho ball

以為有TIM

馬迪今季係咪撞邪

我最唔明爭緊冠軍點解可以唔買人

查仔唔知仲乜下半季影都無

馬迪好撚野
見azp埋來幫手 條撚樣即刻跑開

屌埋老婆
屌埋呀婆

想燒左馬迪件波衫

又派

不如試下出威仔先啦屌你

馬迪

出廁廁幫法比啦

On9

話左咁樣搶法出法比冇用

馬迪張飛幾錢
可以咁近距離睇波

送埋去辛尼特同放題團聚喇你老母

好撚後悔兩季印左

獌兩中龍就兩入波

馬迪 妹下妹下

宣佈下季馬迪轉會曼聯

換人咪呀屌你老母

由14/15 年季中開始已經係咁
係16/17轉左343 先打左幾場好波

呢場太快失都有關係 防守壓前左 但係進攻都係無料

Costa matic
人地打多兩個

馬迪又斷

屌干地係咪有咩把柄係matic度

馬迪 哥狗成場都唔知踢乜9

係咪要輸番4:0 ？

換走哥狗啦屌

馬迪係咁失波

干地肯換馬迪未 求吓你

下，好專注wor

屌馬迪屌到笑

射啦哥狗

抵啦

中游球隊都輸

妹迪

沙皮真係無腳好波
快啲去中國算
無心踢

馬迪係咪同干地有路呀屌

講到咁frd, 又話放題走咗後變得孤獨，快啲去團圓啦

妹迪躝啦屌你老母

專注派膠

反擊一交俾馬迪就攤到凍晒

沙皮狗

潛水艇經已爆滿—— 開始下潛

換走哥狗啦

哥狗係咪連波都唔識射

講真，放題走左之後真係無場好波

追和幫全post 含

屌你 叫查路巴剩係cover kante 周圍跑都好過你馬迪妹下妹下

KANTE

屌你簡迪

得法比同夏神箍到ball

有埋安 個波好似會比d草吸吮住咁

馬迪終於走

終於換dllm

走啦

馬迪終於躝

終於換

馬迪換走

再轉陣 424

走前有咩？

willlan

馬迪out

走喇馬迪

安

金章 法比 靠你地

一早應該走 屌

走呀屌你老母

真係辛苦哂KANTE

65先出安
早就應該出啦

Willian Time

安呀

睇停頓好過睇比失波

有上連登

躝啦

反級啊屌

kante勁撚到

換走馬迪就以後都唔好再出場啦屌

安囝救車以後唔叫佢躝

快手換埋哥狗啦

424

安入兩粒 對安張相打一個月j

馬迪同哥狗 是但走一件，你地點揀

馬迪跑出場就咁撚快

安救車以後唔叫你躝

咪一鳩樣，安有入波/助攻我直播打飛機啊

法比安司機救車

matic 終於out

跟

安救世界pls

比賽正式開始

Mata

Gun

遲換人

J到出血

大多你一個月

大多你兩個月

安仔入波我表演電鑽鑽屎眼

幾時換走埋哥狗

仲有哥狗呀

Lm

AYI換哥狗PLZ

馬迪有無攬前老豆

干狗

on9 轟反cup到我切柒

玩撚完啦

冇左亞朗原來可以差咁遠

人地棵樹又高又矮都做到野 Matic

終於走

上面講過咩我全部跟

拉仔撚到...

mata

雷斯俾人撚

屌你安

電欺

你入錯po呀on9

收工急急腳走人咁

rashford一個屌打哂成條後防

Luiz

19-22全部都躝得

比高域真係慘

第一腳就柒

安仔係咪盲撚左

安仔第一傳 差d成就3:0

真

Cheek>Costa please

時間停頓都係鳩傳
佢打最前做跑狗好過係後面拎波lo 唔該

對撚住人地餓傳
真係痴撚線

Happy

molamola

又要出平安鐘

下個可唔可以換廁廁

呢場波反映出仲有好多位要買人

比高呢球落地都幾快

都話一鳩樣架啦，旨意條垃圾打救呀

ok

屌你老母西布朗都唔撚輸比獌狗啦

獌下下訓底都有得吹停
軌下下俾人抽水都無表示

Rashford咁拉法都冇事

係有少少主場雞

Happy 仔 我Dllm 乜撚再撞得唔得

世三快D美斯上身

咪

唔關比高事 卡吐都係會輸

好想要個靈活型前鋒

哥狗成場睇波咁 vip位

西布朗 >>>>>>>>>>車

唔撚洗頼啦 隊波今日係廢

夠竟沙皮識唔識禁區搶點

對波對親硬淨都收皮架啦

獌狗下輪放水比賤種熱就差一分

柏度呢幾場都救唔到世

都唔係少少
第一球明明hehe手球

係0中龍情況下 只求破蛋

屌哥狗連波都唔撚搶

有法比已經有返form唔少

呢啲位就搶點啦
仲向後現

泊大巴

究竟柒頭安係度做乜撚

係 少少foul影響不大

傳出黎 完全冇人搶點

明明曼主場好廢

第一球我覺得卡吐會救到

讓條前柱比人 on9哥狗

柏度真係盡哂力

冇啦，個冠軍俾熱袋左半隻

次次底線傳中沙皮都唔識搶前點
次次都唔知搶咗去邊

依d時候好掛住馬達 當夏神左路比人封死

唯一希望係靠爺爺出盡奶力阻止熱狗

點解可以踢得廢到咁

轟輸的話

馬迪哥狗打少2個，仲要係咁助攻俾人

單刀wo

OSCAR MATA HAZARD

冇卡2都唔係大問題
冇阿朗先致命
冇左佢高波就冇目標比

Agger

今季卡吐有幾球呢D 都封到

比 出果下窒左

屌你 隻狗終於有牌

我地前面啞火 死靠pedro 世三個人能力

唔該下季換個好d嘅前鋒

見到隊波心態都知追唔返，下下送返個波俾獌狗

第一球輸雷斯指揮交通

垃圾車更廢

哥狗反應好撚慢

電欺鳩指揮囉
比高出出吓叫人唔好出

冇牙朗azp同換西都夾唔到世三

亞衣 就入黎玩架啦

我都覺
Begovic呢球判斷差
福仔去到呢個位根本唔駛出咁多
只要係小禁區封番近柱就得
冇必要出哂黎

Agger 點解連續幾場唔齊左右翼衛

柏度呢個時候唔好咁禮讓好冇。。。

福仔好勁

拿拿聲 換走哥狗

柏度唔射

Happy仔邊識打呢個位

自己射啦

rojo依家先黃

寧願出廁廁

V92眼光係好

Why not ake

臨危受命

就係窒左影響左少少反應

根本打得差真係抵輸

法比個頭成個廢青咁

近幾年都未買到一個人代替馬達

ayi哥狗雙箭啦屌

啱曬今日嘅車

今場負最大責任點都係matic

其次係conte

下半季哥狗真係垃撚圾到冇資格打正選

Dc

無個前點係到就緊係難打好多

希望干爹咪撚再死攬matic

由阿狗個場 柒到依家

落後唔逼波
唔講依為護級成功打緊風流波

luiz 隻手叫佢咪撚出

右閘進攻窄啲

仲有十幾分鐘就換我入黎跑步

沙皮1月衰到依加

攻唔入又係燒味 唉

YES CONTE出MATIC

下星期對熱狗FA 4 強都幾難贏
連輸兩場後都你覺得仲有能力贏聖徒同拖肥糖？

conte肯早段換人 算係咁啦 班人無態都無辦法

換咗人終於有番啲攻勢
好心一早換啦

點解費蘭尼今場咁勁

干提完勝普巴

happy仔

happy good try

蘇馬

差啲過到happy

簡迪又救到

蘇馬超誇張插花

追番粒仆街

Zooms

體諒

蘇馬去到咁前

慢動作插花，好精彩

好撚大步

一個好嘗試

Zouma啲插花

諗起田雞

happy仔 = true blue

熱狗仲要打阿,獌,李 點都有一場會失分
車狗起碼生生性性全勝到季尾 比盡對愛狗失2分

都唔知好笑定點

我呀嫲都插得快過佢

沙叔

zouma插花真係插得幾好

睇得出happy有火 唔係馬迪條垃圾hea踢

簡迪真係好慘

拿保夫

Happy仔都忍唔住硬爆兩野

起碼有心先

得返happy仔一個，由佢啦

Happy仔 呢d先叫正宗插花

kante mvp啦屌

我寧願干地今場俾呀茄正選試下冇咁嬲

有heart 好過D仆街

踢撚死夏神

夏神：中路 右路幾時買返個似樣既來幫我

呢球係真係唔駛出

笑料黎講算唔錯

問題係前面啞哂火 之前場場贏得好險

籃球嫁話？

無咩可能

第二球佢唔清喎

好撚假

對面hehe mvp

雷斯做乜撚野

Luiz d態度好差

Diu luis 係到發夢

羊都爆到幾件

廢佬

唉食撚屎啦你老母

發緊夢啊屌，都未諗到做咩好

YES MARK死 HAZARD + 入波

但成場清左廿球

要不是Kante

全靠羊格射左4球垃圾 唔係真係456

Pedro

踢緊咩?

幾條友發夢

柏度跑到盡

出廁廁未？

新特蘭都唔夠打啦呢隊車

12年既雷斯返來了 大師兄歸位

perdo

點解雷斯同季初會差咁遠？

安做過乜？

屌雷斯心態真係好撚差 打逆境波係0

叫拿索斯 拿保夫呢班特登去捧場既舊車情何以堪

13分變4分...真係

哥狗同馬迪都係啦

仲未有on target

仲有個換人位留嚟托咩

樂觀睇獌咁多場不敗 其實作客輸係正常

輸第2球 責任好大

羊射射多過dc
羊仲要係打閘

死都唔撚比機會呀衣

Kante 會唔會踢完呢場傷
下下都咁落力chur

掛住淫賤了

熟識既垃圾車番黎啦
以前-6足球d 運都無埋

azp > 雞囂 >>>>>>happy >>電

跌watt

你想講咩，今場佢垃撚圾就緊，
下下比拉舒福特爆甩

如果熱狗季左唔係分心打歐聯就真係...

佢想爭前四wor

切

廁廁

用埋第三個換人啦

無計 要靠自己 下下靠人地有咩意思

干地屌你老母

一陣馬會開返盤, 即買$500 熱狗冠軍

睇下你地下次仲敢唔敢開個咁串既post名

又係熱身熱足半場最後冇得踢

ayi

見到kante咩都做哂
Azp咩位都搵佢sub
Pedro 世三盡哂力
其他人醜唔醜

所以副隊長唔係佢做有原因

蘇馬打右閘果種廢干地係唔係仲唔換人

求破蛋

放棄左

賽程問題 熱狗之後多數主場 我地個態又跌

爭條春咩

歐霸仲易打過英超

換左廁廁了

cheek

驚咩 咪抽下水囉 又無咩野既
咁先有氣氛架ma

check個頭

今場pedro Kante

FF少陣啦

佢打逆境波就會好急 好燥 唔知點好
好似巴西對德國個場咁

養生球王

有邊次開啲咁串嘅topic係贏波

買個保險都要啦

歐霸贏撚硬咩

出切都唔出Ayi
話晒都正前
真係晒左年青春

Hazard 一個頂兩個
安又企埋去唔知做咩

睇到心痛
kante pedro跑到氣咳

呢樣真

到時冠都失埋就唔荒冇氣氛啦

屌佢老母
柒頭安仲差撚過馬迪

咪係 又唔係玻璃心串唔起

AZP 打左又廢左
HAPPY 打右又廢埋
兩邊廢晒都唔肯出AKE 左AZP 右
又死要出matic 唔出法比

干地

企埋世三隔離2圍1

好想佢拎足球先生

呢場我覺得情有可原

尤其kante 其實佢搶嬴左好多

有邊次開啲咁串嘅topic係贏波
獲獲燈到輸波

Daddy唔使咁緊張啦

沙皮波又唔追想點啊

今場傷左alonso,點解都仲係唔出ake,寧願用moses 打左閘
地雷斯,第二球仲要避波
前面DC 波去到佢地就會甩

輸在conte陣式戰術太單一
一無左alonso轉一轉陣就成隊走晒樣
記得唔知邊個球員話conte練波好機械式
搞到個球員一轉位就收晒皮

屌真係有人以為個post名 改變到賽果

咪就係

幫手Mark 夏神

發覺好多車迷都好玻璃心

熱身個時先傷朗

要開始屌下干地先得

大機會

多魚啦, 熱狗唔識49000 放水都贏到佢啦
佢地個個都咁撚癲, 又快又硬淨

太保守 唔肯比機會青訓新人 亞衣

差4分班熱狗實會起勢係咁追

廁廁呢下唔夠吉士

比佢追到 真係柒到仆街

簡單d唔得既，係要搞到死晒位

唔好喊啦干daddy

垃圾調動

希望干爹真係睇清楚個問題
下場執執佢
今場買個教訓

干daddy又喊
下季買人啦

人地樂祖拜利基本上都見波即清。雞曉同雷斯就硬係要賣弄球技，我屌你老母咁基本嘅野都做唔好

唔睇了潛水

差10分果時好多人話追唔到 個賽程咁惡哽 轉個頭仲輸埋比水晶宮

廁廁護波幾好

算,安都係躝

仲有爆炸頭發揮得唔錯

其實半場應該要收起一個中堅 用pedro打lwb azp打返中堅 反正對面右邊冇進攻

之前喊過？

樂觀D諗
上次輸左比妓之後先有13連勝

安最勁係撚化自己友

下場對熱狗
死得

戰術問題
不過俾人針對迫搶

法比又熱誠飛鏟

唉，機已熄

今場戰術上擊倒

但係我又覺得李城比馬體淘汰左之後會報恩

而家廁廁定位係做乜?攻中?

其實個陣唔穩好正常姐
干爹都未買到岩心水既人
始終中堅 中場都要再買
只係季初果陣買唔到

我地既無運又無態

FA CUP果場都55波了

法比個頭

唔太關係
而係干地戰術最主要建基於back 5+龍門
今季轉左踢343之後
計埋今場
輸個3場波有2場back 5+龍門都有人缺陣

四大雞胸

講真個句 哥狗哩幾場做乜9?

Azp今場

啱

輸 冇野講
換左人都係差唔多
冇曬計

今季PEDRO 打左好多時都係隱形

阿朗真係打得幾好 又落到底出波 防守ok係速度差d
Azp明顯唔係好岩打

佢算係咁喇 佢今場打左幾多個位

踢緊之前夏神個位

一陣又屌你迷信架啦

全部都唔掂啦今場

真係見到DC就嬲，次次控一下就甩
趁有人接貨好送走佢

今場得kante踢得好
dc走啦

fa對邊隊？

Kante

一球都追唔到🤦🏻‍♂️

踢過閘好難轉

KANTE正常

hazard
perdo

田田所言甚是

Azp Pedro 都算正常發揮

今場抵輸成隊都唔掂

dc翻馬體吧 無心踢唔阻你發達

Hazard算係咁
獨力難支

上場對面打少個
唔係簡迪遠射 可能比佢地守到

卡吐的重要性

真係冇眼睇

dc躝啦

熱狗主攻係有料到
希望電欺 雞曉醒定

場場垃圾
下場照樣正選踢足

唔關事

沙皮收番6000萬都收貨

龍都中唔到

比人炒4:0 點會唔部署

真心覺得牙朗好重要

一開波失左都算 上半場比哥達d波球球甩哂 仲點追

我覺得輸比水晶宮同呢場都證明翼衛既重要性

屌你老母波都射唔到

仆街狗馬迪，沙皮狗

dc有冇成功傳球?

第1球 有少少關

我諗得對西布朗果場踢得好

得番4分，仲要打拖肥 西布朗

卡吐係度穩軍心牙

諗返起巴西比人炒
一逆境波成個精神面貌

兩個wing back都好重要

完了終於

Daddy好厚道冇慶祝

前面唔夠人中場又唔夠人翼衛更加唔夠人
下季要打歐聯最少要買5個 後備陣容太差
蘇馬完全唔掂位置感太差 借出去操下啦
哥狗同馬迪躝

人地伊巴35歲出到黎 d波去到佢都hold晒仲keep控球權
隻沙皮狗

今場無翼位, 就收晒皮

主場贏哂 作客贏一場

夏神仲笑得出

假波

其實巴輸亞E買返黎做乜

跌watt跌到

睇埋訪問先啦

全場0中目標射門

fuck fuck fuck

其實都關dd
第一球卡吐應該唔會理雷斯出黎封

俾人mark到short左

好明顯苦笑啦比靴狗mark得咁成功

屌你老母
我忍唔撚到 好想瘋狂發泄咋

夏神諗緊下季去皇巴拜祖邊隊好呢

車仔踢到打假波咁

所以我唔明點解會有人話佢穩左，跟本一尻樣，只不過前面有簡迪幫佢擋左好多，放高波佢夠高頂得住，一遇著對面識放地波key pass 就現哂形

2017都未撚試過躁撚到咁撚樣

佢雪到硬晒冇計好似以前雷米咁
祝佢去第二隊重生好過

柒到仆街
戰術上完敗 完敗過輸比熱狗個場2:0

想轉會窗期間有新聞講下咪求其買啲人

主要係哥狗跌到仆街，拖累晒成個進攻

hazard好似未試過帶波過人

因為哥狗唔係支點球員 佢一攞到波就dup底頭沖 真係狗黎

唔論fa cup
下場聯賽再出馬迪等死

好明顯苦笑啦比沙皮狗玩死

馬迪依個位真係要搞搞佢

食女囉

拉舒福特真係關鍵 d速度撚到我地後防
當然攻唔到都係問題

收爹啦

一早出法比 夏神 柏度 仲好

以中場駁腳黎講，米基仲好過馬迪

之前話幫車贏盡晒獎杯先走，而家望住今場啲隊友應該心諗呢世都唔洗旨意走

法比令隊波穩唔少

雷斯帶傷踢咁耐都要屌

下場仲要對熱狗

其實只少米基唔失波 雖然成日傳後

得佢hold到波

一定 護波好好多

以幾場上哂腦 完完全全變番以前ge佢

馬迪同狗達一定要躝 狗達冇心踢都必然正選

對強隊靠哂夏殺係好難 哥達拖累哂個進攻 你比波佢一係甩 一係比返人

馬迪一定
哥狗後備

頭號戰犯 馬迪
干爹唔好學摩狗死攬契仔啦屌